唔明藍絲既構造

今日既事特別中槍既手足好明顯冇任何攻擊性行為，但係個黑警垃圾開真槍，藍絲都可以話抵死，話唔出黎咪冇事，dllm人性都冇。姐係人死左都因為佢係示威者所以根本唔值得可憐，點解人可以丁點同理心都冇。仲有今日全民三罷，吊你唔肯罷，死都要返工返學既，香港人真係全球最鐘意返工既人，奴性極重，俾資本家洗腦到連人既基本思考都冇。見到身邊既朋友，偽黃甚至藍，我本人覺得唔可以因為我出，就吊身邊唔出既朋友，但係望住佢地係ig po好多文宣，但係一次都冇出過，甚至係平行時空。仲有個藍係到吊話返工都唔俾。我頂雖然話不分化不割蓆，但係政見相差懸殊，做朋友就難啲啦究竟點樣先可以感化佢地睇清事實，唔想放棄，但係同佢地溝通唔同真係好辛苦

藍絲都唔係人

有人性唔會仲支持警察

其實好想知道大家仲有冇耐性會同藍既屋企人同埋朋友講道理

藍屍死因

1. 唔了解中共惡行

了解中共惡行
2. 太多人, 要極權先控制到
3. 斯德哥爾摩症候群 (被虐待狂)

唔知仲有冇其他?
大家討論下, 可以從幾個方向做文宣

其實用中共語言話返轉頭就得
比如 那裡有壓迫那裡就有反抗
沒有無緣無故得愛 也沒有無緣無故的恨
我成功令幾個廢老由淺藍變淺黃
用支共之矛攻中共之盾

努力試下